\documentclass[twosided]{article}
\usepackage{carlosconfig}
\usepackage{soul}
\usepackage{setspace} 
\usepackage{multirow}
\newcommand{\hlc}[2][yellow]{ {\sethlcolor{#1} \hl{#2}} }
\renewcommand\refname{Referências}

\title{\vspace{-40pt}\fontsize{15pt}{20pt}\selectfont\textbf{Resultados Experimentais Tratados - Óptica Coerente}} 
\small
\vspace{-40pt}

\author{MEFT: Laboratório de Física Experimental  Avançada\\
   2015/2016, 1º semestre (Grupo 2E, 2ª feira)\\
\textsc{ \small Bernardo Malaca (78880), Carlos Garrido (78420),
  João Oliveira (79144)}\\[2mm]
\vspace{-30pt}
}
\date{}

%end of title

\graphicspath{ {../img/} }

\begin{document}

%\begin{adjustwidth}{-27pt}{-27pt}
\maketitle % Insert title
%\end{adjustwidth}

%\thispagestyle{fancy} % All pages have custom headers and 
\input 2sessao1.tex
\input 3sessao2.tex
\input 4sessao3.tex
\input 5sessao4.tex
%\end{multicols}

\end{document}

